Bei Aufruf von Stage: Vorlage (ID: 12) von USERID 1793
durch Monitor...
-- "Duplicate entry '12-1793' for key 'stage_progression.uq_stageprogression_stageid_userid'"
data: {name: "INFORMATION\_\_CIR", assemblyIdentifier: "initiativeXY", assemblyType: "CIR", stageID: "12"}
date: "2023-01-06T14:40:49.006Z"
eventString: "ASSEMBLY.AUTO_CREATE_FOCUSED_CONTENT"

Davor: Monitor:
eventString: "LOGIN", data: {name: "authorization"}, date: "2023-01-06T14:40:25.229Z"}
1: {eventString: "CONTEXT", data: {name: "authorization",…}, date: "2023-01-06T14:40:25.243Z"}
2 {eventString: "ASSEMBLY.AUTO_CREATE_FOCUSED_CONTENT",…} => STAGE_ID 12.....
Davor contenttree requests 7 und 8 ohne Probleme....

IDENTISCHER MONITOR CALL IN KÜRZE!

1062, "Duplicate entry '7-1796' for key 'stage_progression.uq_stageprogression_stageid_userid'"

assemblyIdentifier
:
"initiativeXY"
assemblyType
:
"CIR"
name
:
"VOICE\_\_CIR"
stageID
:
"7"

assemblyIdentifier
:
"initiativeXY"
assemblyType
:
"CIR"
name
:
"VOICE\_\_CIR"
stageID
:
"7"
